周杰倫紅館開騷 連環被「癡情男」表白

台灣歌王周杰倫的個唱除了有靚聲好歌夠吸引外，每場的壓軸點唱環節都令歌迷期待，去年一位女粉絲點唱《算什麼男人》「祝賀」同場前男友結婚，掀網絡話題，趣味十足。日前周董的巡唱就終於移師香港，一連10場紅館騷正式開鑼，更連續兩晚有不同的癡情男歌迷壓軸助興，向周董表白！

港迷期待已久的周董除了在台上落力表演外，亦大派福利，親民地走到台下近距離與粉絲對話兼握手。但全場最大的福利莫過於萬眾期待的壓軸點唱環節！

周董昨晚走到台前，隨意請粉絲點歌，怎料選中一名「癡情」男粉絲，癡情港男表現激動又緊張，自言有好多話想跟周董說，更膽粗粗地說要挑戰周董，又發表可愛坦白的「愛的宣言」： 「我喜歡你很久 ，但我不喜歡男生。我是聽你的歌長大，每天都聽你的歌。我上一年去了台灣街頭賣藝，去了台北、台中，就是唱你的歌，我為了你，我學了鋼琴、吉他。」聽到男粉絲的一片丹心，周董迅速請他上台表演琴技及歌喉，又溫柔地鼓勵對方不要怕，安撫他小鹿亂撞的心情。男粉絲坐到鋼琴前，又爆出金句：「我第一個女朋友就說：『為什麼你好像喜歡周杰倫還比我多？』一直喋喋不休向周董表白的男粉絲突然拋下一句「我話不多，我就唱歌」就開始晒琴技，惹全場爆笑。

同性總是相吸，除了昨晚的一位男粉絲，前一晚周董亦選中另一名「癡情漢」，男粉絲一接到咪即向周董表白：「旁邊是我老婆，我沒辦法嫁給你，那我就娶一個跟你同一天生日的女孩子，跟你同一天，1月18日。」全場爆笑起哄，旁邊的老婆亦害羞躲避，台上的周董就表現相當受落，笑言大家很有緣！

都唔知睇周杰倫演唱會定佢個fans演唱會

痴漢。。

無嘉賓, 慳返封車馬費利是, 養女皮費好重